要同長者講:明日大嶼等於10年每個月1萬生果金

用黎攻擊林奠政府
可以同佢地講:寧願比10年每個月生果金,都唔起明日大嶼

用利益利誘好過講道理

起咗人工島，上面會移300萬人落黎

做長輩圖

我冇野講

我要飲水

屌你個島仔住300萬人
當你分150 萬去港九新界，都有150萬人

係唔係大型社會實驗
btw 劏房波就發啦